breakfast of Cafe Decoral

J2

大家樂🤣

又白又多泡

你地究竟知唔知咩叫早餐？食呢啲野唔覺得有啲侮辱自己架咩？

追擊岸池

做乜追擊我？

我無得罪你喎

禮拜六日必食

成日外賣 垃圾

入黎為左睇追擊

自己煮又話難食

外賣又話垃圾

想點呀你呀

屌你老母 你次撚次都post同一樣野出黎
你真係當連登係自己Facebook?
趙岸池你真係不知廉恥

岸池直接影個屎坑上黎啦下次

咁撚乾嘅